Pregunta: ¿Qué le prometió el Quijote a Sancho Panza?
Respuesta: El Quijote le promete a Sancho hacerlo gobernador de una isla.
---
Pregunta: ¿Qué creyó Don Quijote que era la venta a donde él llegó?
Respuesta: Don Quijote creyó que la venta era un castillo.
---
Pregunta: ¿Quién era Dulcinea de Toboso?
Respuesta: Dulcinea del Toboso era una simple labradora pero "la dama" de Don Quijote.
---
Pregunta: ¿Qué le pasó a Don Quijote por leer tantos libros de caballerías?
Respuesta: Don Quijote se volvió loco por leer tantos libros de caballerías.
---
Pregunta: ¿Cómo se llamaba el caballo de Don Quijote?
Respuesta: El caballo de Don Quijote se llamaba Rocinante.
---
Pregunta: ¿Por qué atacó Don Quijote a los molinos de viento?
Respuesta: Don Quijote atacó a los molinos de viento porque pensó que eran gigantes.
---
Pregunta: ¿De dónde era don Quijote?
Respuesta: Don Quijote era de un lugar en la Mancha
---
Pregunta: ¿Cómo se llamaba el escudero de don Quijote?
Respuesta: El escudero De Don Quijote se llamaba Sancho Panza
